[
    {
        "randomId": 559
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Akaguru gacumbagira",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Inyana y'umutavu",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    }
]